Steam 2019 最受歡迎遊戲《隻狼》《GTAV》等上白金榜

2019 年還有兩天就正式結束，不少公司亦趕於在年底前公佈自己的數據。在今個月 27 日，Steam 亦公佈了今年自己的百大暢銷遊戲名單，雖然遊戲被分為四類以及未有透露實際的數字以及排名，但從登上白金排行榜的十二款遊戲而言，動作、射擊以及電競三大類型仍然成為玩家們的最愛。

Steam 在是次的公佈中將一眾遊戲分成四個類別，分別為白金、黃金、白銀以及青銅，當中最暢銷的遊戲則會被納入白金類別。一如去年的趨勢，不少曾舉辦電競比賽的遊戲如《絕對武力：全球攻勢》（CS:GO）、《Dota 2》、《Battlegrounds》以及《Tom Clancy’s Rainbow Six Siege》亦成為了白金類別當中的遊戲，反映出人氣度有增無減。該類別內亦加入了不少於今年間冒起的遊戲，例如《隻狼》以及《Monster Hunter: World》等，證明受到廣泛玩家的歡迎。

至於在次一級的黃金類別當中，《生化危機 2 重製版》以及《刺客教條：奧德賽》等曾推出電影的遊戲亦成功上榜，至於在近期推出電視劇集的《The Witcher 3: Wild Hunt》亦被列入為黃金的類別，未知是否受電視劇集引起的熱潮所影響。值得一提的是，在 11 月才推出的《Star Wars 絕地：組織殞落》亦成功躋身入這個類別，可見遊戲的受歡迎程度。

Star Wars 絕地：組織殞落
垃圾EA

玩爆機都係個幾張公廁圖

慘喇㥇喇，Witcher 得黃金，肯定比連登仔屌到化

Total war三國

唔好沖出黎柒啦

出左五年冇online mode仲黃金緊都屌？
Ching邊到平行時空

買左 期待左好耐 但發現完全唔明白點玩

係連登講親game 巫師唔上神榜次次都有班友出黎咬人